大家要擺好D裝修工具

我細佬唔識性
用個士巴拿細細力打我, 即刻穿頭

今晚番去佢就知死